侵爺：沒迫切性與中國談判 他們正崩潰🙀

中美貿易戰有緩和跡象，港股大升逾600點，美股周四早段也造好，道指升120點，報26118點，納指升55點，報8009點。整體投資氣氛高漲。

推出新機的蘋果公司，早段亦微升1.7%，報224.74美元。
中美貿易戰以為緩和之際，美國總統特朗普在其Twitter留言，表明沒有迫切性與中國達成貿易協議。
他指「《華爾街日報》犯錯，我們是沒有迫切要與中國達成貿易協議，受壓一方是中國，是中國要與我們達成協議。我們的市場正在上揚，他們正崩潰。我們很快會收取千億美元計的關稅，並會在本土生產貨品。」

邊撚度夠佢玩呀？

其實雙方有咩野可以「談」呢？談得成一早得左啦，而且雙方是但一方「縮」既話都對自己不利（侵侵「縮」就民望大跌中期選舉失敗，支國仲衰，佢縮就即係「完全開放」，咁同亡國無分別）

夜期升緊，似係流料

斷章取義炸屌
特朗普只係不滿媒體話美國急切同中國改善關係但談判仲繼續

good trump

環時叫贏國繼續拖

大家唔係最希望支爆咩，而家侵侵話佢自己收緊皮

下？
美國個邊升到巴巴聲
侵侵又幾時講過佢自己收緊皮
依加大陸傳媒係咪要好似你咁既方式放假消息

佢自己即係中國，你睇下個topic 寫咩先

“依加侵侵話佢自己收緊皮”
可能係我中文差啦

中美貿易戰有緩和跡象，港股大升逾600點，美股周四早段也造好

華文媒體真係好撚好笑 美股幾時因爲貿易戰跌過？乜叫也？

係我衰，兒子生性病母。。。。
話佢，自己收緊皮，就唔會有誤會

閱讀理解

中共話高度自治,轉頭通過林鄭同大陸公屋狗搶光香港

大陸入左wto後有守信咩

根本大陸人就係盜匪
14億地獄惡鬼

只能夠打到班賤種永不超生,點可能和談

By Lingling Wei in Beijing and Jacob M. Schlesinger in Washington
Updated Sept. 13, 2018 4:27 a.m. ET
The Trump administration is giving Beijing another chance to try to stave off new tariffs on $200 billion in Chinese exports, asking top officials for a fresh round of trade talks later this month, people briefed on the matter said.

寫呢段5毛文的人係wsj Lingling Wei

魏玲灵, Beijing臭西

因為呢期大陸個個走資,大陸驚死搵班黨軍做野

cnn寫得最清楚

Later on Thursday, Trump tweeted that the United States is "under no pressure to make a deal with China, they are under pressure to make a deal with us."

[Donald J. Trump
‏
已認證帳戶

@realDonaldTrump
跟隨 跟隨 @realDonaldTrump
更多
The Wall Street Journal has it wrong, we are under no pressure to make a deal with China, they are under pressure to make a deal with us. Our markets are surging, theirs are collapsing. We will soon be taking in Billions in Tariffs & making products at home. If we meet, we meet?

上午7:15 - 2018年9月13日]

5毛賤鬼會員沒有大大的小妹有咩解釋

都係睇twitter 厡文稳陣，不過今次算係咁唔大分別

The Wall Street Journal has it wrong, we are under no pressure to make a deal with China, they are under pressure to make a deal with us. Our markets are surging, theirs are collapsing. We will soon be taking in Billions in Tariffs & making products at home. If we meet, we meet?

都係鍾意侵侵依種真小人，好過班大愛左膠偽君子

呢啲咪叫霸氣囉

仆街，日撚夜撚

陶傑成日都講架啦，巴拿馬運河借支那錢搞到破產，最後要向支那反租運河的運作權